新牌仔打算出番部電單車 入嚟比啲意見我

細佬我想出番部電單車
但係身高得165
Budget 大概20k-30k
請問各位巴打有咩好介紹

r15

GZ150/TR150

r6

MSX

MT / AT?

大鷹王

Msx125 啲fd話無力喔

MT

M仔岩考牌用姐

出CBF150RR

cbr190r

m仔好公廁feel
cbr125

加多少少上R1

r3/ninja
咩都唔講點比意見，想要咩款車/用途又唔講

竟然無人提CB400?

跌車搬死你

炒撚死你啦渣電單車

加多少少 mt03

果陣P仔揸1000都係咁
CB400 已經好輕

利:依家部車差不多250kg

加多少少上Tmax

PCX150啦

lm

認真，大鷹王。
整到平，跌又唔肉赤。地台夠大又坐得舒服，夠力水又唔會比你飛到，油又平又有大風擋。
不過樣衰囉
利申，買過兩部，新舊版都揸過，不後悔

日本羊耐唔耐用？